試過邊間嘅港式奶茶最正？

有幾個外國朋友黎左香港旅行 有冇巴絲有好介紹？

唔想帶佢地飲貢茶或者宜家好興嘅奶蓋 平時自己都係求其揾間茶餐廳 都想試下好少少嘅

鄭記士多這名字近年突然走紅，原因是士多老闆賣的奶茶夠貴，$68一杯。為何賣這麼貴﹖因為除了喝奶茶，還可以看奶show。老闆會推出一部專為製作奶茶的餐車，從舀、秤、撒茶葉，到注入熱水，把熱水染成茶，將茶注入加了淡奶的茶碗，每個沖茶細節都活生生展現在你眼前。老闆還會教你品嘗奶茶的方法，就是一吞二含三飲。用心地喝，的確能喝到那柔滑如絲的口感，還有奶甜茶甘的味道。呷茶後，口腔還能感受到茶味的餘韻。

巴打有冇自己試過？

一定係M記港式奶茶

ON9

旺角康年，凍奶茶小甜，仲有菠蘿油

好飲好食過咩金華好多

譚仔

熱就大家樂，凍就太興

澳牛
叫茶走

一乾三濕

蘭芳園?

長沙灣新華 鰂魚涌德昌

華星

why not both? 反正都係試

蘭芳好咋

茶唔香 奶唔夠味 成杯好似奶水咁

我都咁教我條女

但頭兩個STEP要重覆好多次

瑞記